［真連登仔入］唔好同我講咩冷靜 以為打人唔使有代價？

我可以講 佢地今次玩大咗 今次我地會用怒火 去收依班牛屎佬皮 唔好同我講後果 香港依家需要革命 依家唔撚理D狗拉唔拉人 佢高調拉人代表佢地庇護緊班牛屎佬
香港人既怒火並唔係講玩 今次真係岀師有名

：支持
：反對

推

推到有計劃

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

推
唔洗大隻 唔洗習武
街頭械鬥，一膽二量三功夫
有覺悟 帶裝就去馬 齊上齊落 瘦撚們唔洗驚

本人願行三跪九叩之禮感激各路英雄豪傑 願武運昌隆！

推 佢地話人多可以蝦人少 我地連登仔一樣得

push

支持

Avengers assemble